(睇書撚)全港邊間圖書館環境最啱打書釘?

估唔到咁多連登仔鍾意睇書咁多位巴打有無去圖書館打書釘習慣，我一去可以去8粒鐘坐足成日，各位有無覺得邊間圖書館去過覺得環境正，藏書多，細路MK廢老最少，而又啱靜靜地睇書?

個人幾鍾意大會堂，雖然係要上上落落，座位比較少，但近海皮始終較偏僻，出入d人都有教養d。沙田都okay，藏書量夠多，但出入人多，次次我都會走入參考圖書館

圖書館啲書好垃圾

掂完隻手過多陣會痕

駱克道

屏山 夠大

以前搭巴士朝朝見個阿嬸一路撩鼻屎一路睇書

天水圍真係好撚遠

我掂完d紙發晒黃既書都會，可能對塵敏感

去過一次，覺得係全香港最靚既圖書館

屏山 唔洗諗

唔係企係到先叫打書釘咩？
圖書館有得坐喎

太污糟, 鐘意入大書局多,,
睇完唔買

九龍圖書館冇得輸

大型公共圖書局

瑞和街
不過D書比較殘

陣街市味真係好臭

有咩問題

HKU
馮平山圖書館陣書味好正

圖書館入面冇